富士鏡啲二手價企得好硬

同全新價差得個唔夠一成，好難搵食，都係買賣二手菲林鏡好。